想送禮物比人 求介紹黃店

ig shop 實體店 都可以
善用不推文回覆 Thx

Ching
好慘咁
冇comment

都少用連登 無咩所謂

想送咩？